有研究/讀過Nursing嘅人可唔可以入嚟幫下手

唔係今屆DSE畢業
手上已經有個asso degree (CCCU) + BA degree (海外)
如果想轉行讀護士 但係考DSE嘅時候冇Bio底, 中文又無3
係咪要讀asso上？我見有啲護理課程讀完出嚟有EN牌有啲係無牌嘅，咁係咪直接有牌嗰啲會好啲？
或者有啲咩好推介/建議可以參考下？
Thanks!!